Java/MySQL aplikacija koja sa HNB-a vuče aktualnu tečajnu listu ili arhivu prema zadanim datumima te sprema podatke u bazu podataka. Aplikacija također vrši konverziju iz jedne valute u drugu za traženi datum. Napravljeno bez JPA, sa standardnom MySQL konekcijom.